其實明天開始個個都報驚話發燒有肺炎

咁會點 傷風感冒又可以免費睇

搞到嘅係救護而唔係狗

戇尻
拉

搞鳩真肺炎佬 搞到佢排唔到入去醫 有咩問題